[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3088)

魚3碼唔入

Slow

西魚輸半都好

bot

屌隻巴西 Jo 廢到

差一角呀 名古屋 屌

魚想點

鑽入得未

13.5 14.5 15.5 cashed!!

11c

閪鯨果種廢

lm

咁快封買唔到19.5

追咗口11.5b only

炸我大波屌你老母

Fish GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

角細咁多日
今日終於角大日

東京cup 2球 ok?

角大收錢日

山口成日都絕殺

All in 魚ng 收皮

6點日假全細

FISH +4

東京比多角

魚廢撚到 下場唔撚買佢

西京入一粒super啦 屌你老母

連埋琴日 7細 1大

買左條四串一全對家

8.5咋鯨魚...

cls 18c

東京角大真係派錢
買得注 13.5 就唔敢追

東京主場未輸過俾神船 好野呢場爆

垃圾鯨垃圾把握

豬晒 求派起機

下盤日

好假今日D波

紅鑽頂住
3x1，

埋單都輸

西魚個場似仲有多球

-1C

岩

買2場上盤 輸半 屌

似條閪

三神個龍食左藥？

東京黎多角好wor
頭先傳送又唔接受

我屌咁都唔入 抵輸

似 得個似 西京都似追和 結果？

日日都假波 邊日先有真波

神船都反底

又話派我 豬死了

我正式宣布696先係日職一哥

賭仔大勝便真

東京閪魚一齊絕殺ok?

梳爾跳未

比多角

買左東京 鯨 水戶 紅鑽

開心 單注收米

Ok

靜撚到仆街

屌你東京俾兩粒絕殺嚟好冇 輸死人啦

死左

死了

想問女足派彩係咪3個鐘？

下星期先，ok？

紅鑽入啦

18.5秒接受就知出事

柒頭魚禁屌 又唔入

四場細波

有即場

支持

唉我all in荷蘭女足了

以後賭波只買即場角 屌

鑽

all in左魚

屌人妻輸鳩埋

diamond 2:1

2:1

玩完

閪鑽入乜撚啊 屌你老母

浦和紅鑽 !!!!!!!

紅鑽cupped

2場輸半 玩西咩屌

炸

2：1紅鑽

我都系咁話

串撚左東京 臭腳

rubbish bird

屌砂岩 jump

叫撚到口都乾埋 終於cup

18c

真就好

西2:1

我鑽

gunnnnnnnnnnnnnnnnnnn

3神x紅鑽 水泥Gel

9點女足all in下盤

19角??

東京黎多角好wor

輸錢皆因買過關

臭腳炸完00

唔洗輸哂

西鑽感動

Gun

閪鑽先最正氣 屌

放低一場比有緣人 河北華夏幸福上盤

好撚感動

屌西鑽同西鯨要左鯨

水手 串左鯨

16.5唔接受
18.5秒接受

我3串4

荷蘭盤 all in

大連一方 100%

笑咗

我讓球8場輸7場 感覺上好似好抵買

西鑽幾c 完未

一買角細就瘋狂爆 點賭

過關

dllm 5注得1中

幫幫手兜我入上水

水手死全家
好在船 球 2串一收錢 回血

我了

西鑽呀 叫到了

垃圾魚

水手死全家

日假知錯

水手 平半淺

最衰金仔呀球都無

西鯨禁屌到咁都係和

Me too

我4場得不死鳥大波開出

利害了我的鑽

唉

我仲單頭大注左
btw唔早講

瞓覺算

執番半條屍

5x6斷5關

食完飯發現條條過關都爭啲啲
又要入錢了

西鯨西京屌
輸撚哂

water plz

有無手足今日日假贏錢

21:00荷蘭女足？

岩岩日本波 埋單w 100$
開心了

日穴我屌你老母呀

今日正數個d真係要叫聲賭神

贏30

一注500 玩咁多汁100$

魚禁屌唔入, 入到多球都叫回番個本

東京角汁唔少
btw唔係水手重注左 真係汁唔少

又binnnnnnnnnnn

尋晚羊5k, 今日輸返晒

知錯了 以後東京唔買角細

心跳大波屌你 五串一又係輸心跳

橫濱慘死

驗腦了

個心好痛

大連一方 串左 武漢卓爾

9點女足
屌咁撚小波點起機

入幾多針幾多 幾時先起返機呀 啲波咁假

重注阿根廷 起機

贏$2.6算唔算？

佢燈黎?

找數俾我起機未 你日日買咁多100都唔找

same 佢仲未找數比我

仲有黑左3球12m無吹

入左西京0:1x西鯨和 但得20

睇心情找 你追佢冇用

未找數報導區

yytellmeyyy(走數)

女足荷蘭半大似派錢

Cashed

走數苦主報到區

黑哨力做和波

1.twice_sana

Lm

差我一億幾時還

me

屌美斯踢國家隊 成日輸波

我代佢射比你

潛先 下個月先上水

Shaw同反摩 都係明燈 照亮前路

2場數緊角 快D派啦

阿根廷中後場又一堆阿甲仔屌你老母

尊重la

點撚解3神個龍咁撚勁 球球都神救 力救下盤

入2球都要豬錢

日乙堅係要介

求派100

派未

有無人派我10k起機

荷蘭女人 讓2球半
點賭

喀麥龍上場鐵桶輸1粒only 荷蘭上場補時先絕殺1粒 讓咁深 不了

你咪又上盤

女人有冇水

貼得多輸得快，懂不懂？

Ky有無水水

9點半大定半主好
定買荷蘭妹fg算數
今晚唔起機聽日出銅鑼灣行街冇得賭

Real

淨係派左左分個場

好彩今日聽erika 講日本全假波

全部買晒下盤

因你呢句想買下盤了
下盤日

阿根廷得1.65點買

算啦 個雞水咁多 比佢地威下

荷蘭妹fg? 買幾多先夠錢食飯

想 但驚變左意粉咁

廣州富力入多2粒啦屌你老母

50 主其他

荷蘭半細有冇

全細 all in

睇波算

女足大細 3球 但讓2球半

條5x26 贏2場 輸3場

永遠支持上盤狗

今日買上盤開下盤 買下盤開上盤 買角細開大

廣州富力入多1粒啦屌你老母
廣州富力入多1粒啦屌你老母
廣州富力入多1粒啦屌你老母
廣州富力入多1粒啦屌你老母
廣州富力入多1粒啦屌你老母

賭咗三日贏咗一皮 一日日假輸撚晒

女足本身讓兩球轉兩球半 贏硬三球

師兄下場買咩

想買下盤 尋日買英撚女足-2中撚哂伏

韓假補左10幾分鐘補到和

黃潛對西維爾

9:00 下盤

利申四串一全對家

半細全細下盤 夠膽就輸埋佢

下場反底

dllm 9買算

巴西仲未撚夠？

下....閪鑽絕殺...

英格蘭男人已經準決賽撚死唔少手足 連女人都

馬會個大波比狗買

日乙狗永遠都唔撚跟盤路去踢

GUN

水手我記你一世 屌你老母

認真問
買下盤點解唔買細波？

sameroad

3-1 2-1

半細全細下盤掃曬

抵啦3毛

All in輸埋我永遠戒賭退出波po

想睇

尾夠未

咁撚黑心屌你老母

大船上盤

5x1 過關日職 又係輸fc 東京 盤

入到波咩真係。。好似好耐冇見過深盤受讓有波入

支持6sor巴

又黎

下盤大船啦下話
讓咁深都有人買上盤？

yy點買

係...呢d盤係搏主唔入咁多

再睇你跳樓多啲

今晚泡狗穩

..
就咁睇尾20cm 都幾個下盤 全黑 你e巴 又輸錢巴

咪推架船過離
驚左

荷蘭半場2：0
荷蘭-2

1.82 撳，轉左 1.79, 再撳，轉左 1.76

又回返 1.78

事後咩玩法

幾時打牌

咁點解買上盤唔買大波

女足請正氣一場

上盤穿盤3球2賠
大波2.5/3 1.68

母愛巴1k重新起機
1. 荷蘭女足 -2/-2.5

半大加穿盤我表演自含

難啲

做咩

荷蘭女足 半1全2 大家準備jump啦

收到

入多1K

重注荷蘭女足

半場主其它 出發

完場再jer啦

下盤小船gogo

盤 2/2.5
大細正常都3/3.5
點賭

D力架跑都跑死你 點輸咁多球

荷蘭女人 父親節靠你啦

相信荷蘭正氣 上盤

荷蘭女足最後召集

收米3:1 Goalllllllllllllllllllll

中德島盤
比心跳90分鐘爆入球細
鯨魚角大奇蹟開出

中埋六仔派You

跟

女人姐手姐腳 細啦屌你老母

提提大家 今日係下盤日

屌你老母禁多咗個0

$10000？

今晚6仔中左三獎抽1派5k
2獎抽1派50k
頭獎抽1派500k

15

im

2.5/3大
開2/2.5
即係上盤開硬

半大24

有冇半大船

一開波轉3.25大小球

講真 冇半大我真係會自殺

荷蘭秒傷

半場0：2

荷蘭叻已死

荷蘭妹入未

女足求你正氣一次啦

下盤

客屌打jump

半客頭5抽2派1K

你係謙虛方面都幾串

下盤點輸 唉

針too

我

上盤針

針+1

+2/2.5 gel

你死左好多次

上盤GEL

下盤表示D時間過得好慢

仲慢過返工

屌你老母多咗個0

客隊入一球嚟定一定驚先

好彩主空龍唔識入波姐

買左幾多

我屌。

唔撚係掛

波膽倍率有古怪 太好分了 狗會簡d精選小心d好

半大抽一幫你含

要左下盤等驗腦

狗會開即場 閪波confirm

再一次唔入 無人手

半大死左未？死左

15啊

荷蘭入未

15000?

聽日

今晚直接買烏克蘭

半場0:0

荷蘭叻邊到叻呀

上盤24

買左半細 輕鬆

荷蘭24

Ys

2-0 ok?

會贏

終於中番場下盤

半場ok

咁快gel

下盤穩撚到on9

原來半細先係派錢

珍

輕輕鬆鬆又收錢

你買左下盤?

下盤Gel

有冇睇架on9 ，完全唔同級數

LM BinC

咁半場先gel

荷蘭我命令你立即入波

睇到仲係0:0 垃圾荷蘭

希望全大都係

下盤水泥Gel

全場0:0

有冇人買全大？

暫時未諗到下盤係咩方法輸到

兩對女人波好撚廢
半細穩到仆街

+2/+2.5

鏝狗都唔係成日開到啦

下盤穩如鐵

半細gel得

荷蘭臭雞

半細下盤執錢咁執

上盤正式針了 又輸

真係唔知點輸 我gel緊頭出街睇樓先

下盤贏了

屌真係on9 女人踢波都係廢鬥廢

下盤可以唔駛睇 贏撚硬了

買親都西。。。

3毛

好撚多人反gel 下盤好危險

下盤gel，等收錢

牙買加女足對意大利女足 0 : 5 荷蘭可唔可以再次大炒?

真

女人小球

荷蘭半大穿盤我扮大麻叫

送兩個12m先啦 屌

唉 樂地地買咩深盤

個個係度反手邪下盤

好

下盤穩如狗

下盤 gel

傻 美國 義大利？

荷蘭已睡 荷蘭已睡

荷蘭

All in no goal算

荷蘭唔入比人入

2球半上盤比人屌打...

隔著個mon都閒到大麻香

cls

女人波 唔係世界頭三都唔好信

荷蘭咁樣 學人讓人

女足上盤只信美國 聽日-4又派錢

小球穩如dog

冇攻勢

上盤已死

諗唔到下盤點輸

gg

小勝1；0

買左500萬半細 我去睇樓先

dllm 荷蘭

no goal抵買
13.5

識買一定買下盤

0:0 完場 大家開心 球員又可以當去個旅行 雙贏

開到上盤我星期日學老鼠

唔洗學

我屌你荷蘭

呢兩隊啲人勁趕客

又係好似好勁
最後1:0/0:0

踢緊乜鳩 買2/2.5個腦壞撚左？上盤

Var

堅廢 冇攻勢

中3獎派5k
中2獎派50k
中頭獎派500k

打球證

Big ball gel

屌唔好12m

留名

乜事都冇

射中龍都冇

2.5b 1.9

荷蘭讓人

冇事
好正
Cameron 係咁犯規

穩如狗下盤

再次lm

喀麥隆爭啲

屌你 成班賓賓 踢到好撚廢

2.5大想轟落去

我應該係咁先了 正式退出波po
有緣再見

下盤gel

挽留 等埋1我先一齊針

玩留 做咩事

有冇12點挪超手足

上盤又中伏

挽留

半細gel

我個半客啊吊 單刀唔入？

買左下盤仲諗住放棄

2.5/3 b 24

1.62都買

好難 個位窄

屌你荷蘭

下盤派錢

2/2.5

好多人反手gel 下盤危險了

喀麥隆5號幾正

射門1:2
下盤贏得

仆街 半大Jump

買左上盤覺得自己holland on9

下盤點輸到

個6號特別白

下盤無得輸

荷蘭個種廢

上盤終極驗腦

取消關注

今日下盤日

輸半ok?

2號先啱

3:0有無

下場

Same here

2:0都難 上盤針

下盤唔好開心住 今朝巴西嗰場半場00 下半場俾人炒3粒

2/2.5b仲抵玩過上盤

半大88

喀麥隆55波爭贏 囇
又跑得快

荷蘭女人 又拜仁又巴塞 又阿仙奴又曼聯
踢到咁撚樣

你講起我都嬲
+2.5都死撚左

又輸錢...

半大又死正臭閪

連登大船

客仲要禁屌

仲要大隻到

下盤barcode梗 cls

未開波買咗大
dllm 兩對都唔識入波

加碼。 頭十個抽5派3K

1 接納

7173 入球大細 星期六 20
荷蘭女足(主) 對 喀麥隆女足(客)
入球大細
大[2/2.5]@1.93

3:0。ok?

希望客第1球追半大數啦

+2/+2.5巴打出來揮個手

馬會你夠膽就試下開 下半場半大
屌你半大成日撚賭仔

半個鐘得一腳射門

我信你會派所以會中

55波讓二球半？

落緊馬會排隊收錢 買既人太多

有冇上盤手足出黎搭的士去ifc ?

我屌

買左好多中有50k up

下盤贏咗錢 請你去

can I join?

都無錢搭的士...

RIP 金鐘太古廣場手足跳了..

報警

入未

等下半場買主勝算

次次同路都輸

真心加油，想你中

荷妹整個巴西劇本得唔得

買左上盤想補客下球

下盤會否太易

垃圾荷蘭妹

啲女咁大波都開唔出半大 on99

荷蘭我屌你老母

Me

中超好嘢

都估到有野啦同巴閪個場一樣

客ng 500頭十抽2

4射1中 非洲女上呀

射門2:4

GG

讓幾多球？

上盤讓幾多球？

今朝都買咗下盤 慘死

笑撚死2/2.5

。

荷蘭上盤針

贏咗聽日買物資

買左上盤好舒適 震都唔洗震

-2/-2.5

得1.5/2 cls?

Yy都買左上盤？

買左上盤唔知講咩好。。。

唉。。。。。

操盤手真係傻撚咗

Yellow card

女人踢波真垃圾 女權有咩講

尋日意粉廢青盃又係平手轉受讓 今日女足又二轉二半
總結:狗會一轉盤就下盤穩

馬會真係痴線 永遠的勝利者

荷蘭妹就俾人踢死

10k下盤1.78

操盤手冇傻 買上盤嗰啲傻姐

下盤easy

有冇飛
想睇

希望3:0

班黑妹好撚狗

入2球都要輸 贏左都唔夠睇心臟科

feel到非洲準備攞紅牌

女足真係屌你老母

輕輕鬆鬆

力架教練個頭成碌撚咁

Agger

打字嗰刻有冇笑左岀黎？

荷蘭就入一粒 撚半大
入左fg未

贏2球都要輸半 宜家1球都冇

6仔中得2個字 屌你老母

望你地贏唔買依場

下盤又贏

賭錢真係太難 我戒先了 勿念

下盤又勝利

7 8 17 30 42 44 特別24
有無手足中左幫我起起機

1.5/2點睇

跟左你對家

好彩日假針哂。。。唔洗比班女撚

輸錢真係好簡單

1-0

中

1:0

上盤geeeeellllllll

荷蘭1:0

輕輕鬆鬆 再輕輕鬆鬆

屌你老母 頂撚住啊

似0:0,1:0，
可唔可以3:0

goal

5分鍾俾多粒啦..

荷蘭試下比多2球?

下盤點輸 入多2球先輸 女人識撚入波咩

點解冇人聽我講收息

上盤 上啊屌你老母！

可以

入多2粒

贏一粒好喇

要啦屌

諗起仲差兩球 都係針

買緊

下盤針 上盤又收錢

下盤表示冇壓力

1:0唔講以為贏全注

No

以後女人波唔買半大

上啊
穿盤扮荷蘭叻叫

Cup未

下盤穩

半細依然輕鬆

入返球定定驚先

有1球 就好快456 上盤

炸未

上盤gel

呢個真

估計荷蘭下半場會唔同哂 上半場扮廢

好撚入多粒 幫你奶西

荷蘭縮返哂後場守住啦 唔係隨時俾人追和

下盤表示無壓力

呢個比賽有無var?

我12點會去 jump bye all

半大我頭浸屎

1:1

半大cashed

1-1

1:1！下盤

半大了

1:1 2/2.5大

我屌你老母荷蘭

又輸錢喇

11

手足

半大goal

Wtf 奇蹟半大 屌你老母

1:1上盤針 又要入多3球

小球boom

搞事咩 荷蘭屌你老母

半大只需3分鐘

咁都半大

好撚爽 讓人兩球 但比人入番

半大

荷蘭我dllm

求派

仆街 我入緊2.5/3 b

等睇直播

半大gelllll

1分鐘收你皮

半細完了

派？

屌你 買細波啊 叫你守又唔守

仆街啦我屌係3荷蘭

我立即返生

笑4

半大穩

點撚樣4:1

屌你老母 垃圾荷蘭妹

屌 我個2.5/3b

奇蹟呀屌你

含得未

垃撚圾

買緊黎入 屌

求派回血

有無人知岩岩荷蘭1:0 個陣 客勝幾多倍

31-45mins兩邊都紅格 數據又贏

半大只需兩分鐘

下盤gel得未

一分鐘就打沈我

仆街馬會app slow撚過ching開post

半大只需___分鐘

屌你老母上盤已死
戒賭了 勿念

邊個話人人廢！

-2 jumped

下盤gel 硬

NIGGA都識入波 CLS 勁撚高水

做乜柒呀

唉 我都針了

今次就真係奇蹟半大啦

-2 主

半大的奇蹟

追客下一球,有料

啱啱仲想八折賣下盤飛

賣比我plz

2.5/3s 即將練心 45分鐘

喀麥隆可以試下cup

荷蘭妹不得好死

我想派錢呀 1-2好嗎！！！

有大波唔買 死去買盤

澳洲女足反cup 3粒

我原價同你買

派你老母 贏個啲都唔夠補返輸上盤個啲

荷蘭女足好垃圾下

秒浸

呢句真

奇蹟半大 btw義士

下盤日，今晚又要搵喀麥隆妹打丁

邊隊

重口清

對面咁撚樣跌低比你入都唔入

who

要找數，尋日都搵左日本妹打

Holland

夠膽就開4-1殺曬我半細全細下盤

密龍食三公

黑妹cup未

唉我屌

-2/2.5驗腦啦

傻的嗎下盤日

點撚樣贏3球 廢閪荷蘭

屌你本來諗住半細gel得
屙個屎出黎同我講針左???

幫手下半場4:1

點夠你玩啊 女人

半大狗又威

我買左

屌你老母荷蘭

1:3完場算

入多兩球比返一半我驗腦啦

屌你老母3:1都要輸半你叫埋我個份啦憨鳩

邊個app可以睇到入球分布佈買咗半細

買左和主 點部署好

女權仲有冇資格出聲 荷蘭個名比你搞臭晒

半大cashed 練心練撚到
打個丁冷靜下

力架會唔會贏埋？

半2全2得唔得

大家都會神奇更衣室

攻不銳 守不穩
人地一迫 你後防又亂
同人跑 又唔夠人跑

下一球@6.60

下半場黎個4:1

買咗上盤究竟可以點部署

下半RC 12M 4:1 pls

gchi

11笑撚死

No goal+2:1上盤逃生門

On9一黎就兩球

下盤日仲買上盤

客隊下一球會唔會有機1

3-1 讓和confirmed

有

荷蘭嬴盤
派二千一個

你找數我切

佢個名 同你個名

荷蘭基本上要2個防1個對面D跑狗

今晚買唔買莎朗嘿唷好

屌你老母有錢拎黎驗腦好撚過啦 買乜撚野荷蘭妹啊

荷蘭妹腳軟 守不L住 diu

on9 咁樣 1 1

下盤gel得

一樣

荷蘭贏唔赢到都係問題

會唔會12

靠哂荷蘭女神9號中鋒

點會贏唔到 讓咁多 證明實力遠超對面

狗會唔肯開泰國女足

點解一隊波會讓波 係因為馬會睇好佢贏

要贏多兩球 先輸半注
又jump

無錯

下半場生性d

LM

Me lm

跑完步返黎見到女足奇蹟半大

荷蘭咁都全格 我下盤都派

1001

又話見-就買

Hi 白sir 聽日馬仔玩？

利申遊住行玩

荷蘭針

荷蘭妹快

2-1

4:1 派500

對面送既

4:1 得唔得

4-1未？